[再贏]奧林巴斯將撤出在華相機相關生産

日本奧林巴斯5月7日宣佈，將撤出在華生産數位相機相關産品的業務。

伴隨智慧手機的普及，數位相機市場不斷縮縮小，奧林巴斯的中國生産子公司將停産。為提升效率，將把生産基地向越南集中。據悉，伴隨撤出産生的臨時費用將計入合併財報，具體金額正在計算之中。

睇錯奧巴馬

小日本撒出蟈國，蟈國自行研發哈勃即影即用相機。又贏

中囯抗戰勝利, 小日本夾住尾巴走

中國又羸

中國人用小米影相便可

好野，以後多個牌子可以考慮

羸到開巷

為提升效率，將把生産基地向越南集中。

你而家即係話贏國生產效率唔夠高啫